\section*{Zusammenfassung}
\addcontentsline{toc}{section}{Zusammenfassung}

\subsection*{Deutsch}

Für das mechatronische Projekt im 5. Semester haben wir uns einen Beercooler mit Follow-Funktion vorgenommen. Dieser soll sich per Bluetooth mit dem Smartphone verbinden und dem User hinterherfahren, bis er die Follow-Funktion ausschaltet. Der Beercooler soll eine Kühlbox tragen, die Platz für mindestens zwölf 0.5L Dosen hat.
\\ \\
Diesee Dokumentation beschreibt den Prozess vom Erstellen des Konzepts über die Konstruktion und Programmierung bis hin zum Erstellen eines funktionsfähigen Prototyps.

\subsection*{Français}

Pour le projet mécatronique du 5ème semestre, nous avons décidé de créer un Beercooler avec fonction Follow. Celle-ci doit se connecter au smartphone via Bluetooth et suivre l'utilisateur jusqu'à ce qu'il éteigne la fonction Follow. Le Beercooler doit porter une glacière pouvant contenir au moins douze canettes de 0,5 litre.
\\ \\
Cette documentation décrit le processus de création du concept, de la construction et de la programmation jusqu'à la création d'un prototype fonctionnel.

\subsection*{English}

For the mechatronic project in the 5th semester, we have planned a beercooler with a follow function. It should connect to the smartphone via Bluetooth and follow the user until he switches off the follow function. The beercooler should carry a cooler that has space for at least twelve 0.5L cans.
\\ \\
This documentation describes the process from creating the concept, through design and programming, to creating a working prototype.
